有咩方法令各國保險公司列香港為暴動地區

一旦被定為暴動戰亂地區 好多policy無得賠 一定好大鑊

機場囉 , 放TG 就得

依家唔係？

用其他地方做下case study先?
有無咩地方係已經成為左唔保既區域?